No recuerdo si habíamos alimentado el sensor de humedad de suelo capacitivo con 3,3V o con 5V.

No recuerdo si habíamos alimentado el sensor de lluvia con 3,3V o con 5V.

El esquemático se genera en el siguiente directorio: USCE\Project Outputs for PCB_USCE